屋企道木門個卡位爛左 有冇得自己換？

有冇師傅識

係咪公屋？

自己整啦
好易
去5金鋪買個個鎖

係

要成組換？ 定換卡位ok

咁唔使整啦

個卡位係左邊 咁係咪爛左呀屌你老母

報屋邨辦事處 唔洗錢
屋企星盆漏水報過
聽鄰居話冇自己換過野就可以免費維修
不過老母話聽電話d人串

拎aa 膠痴返咪得

黎緊打風呀

想快d整返

肥絲吃了飯沒有

你2點衝落去同屋署d人講 閂唔到門
好驚

吃了咩 有咩推介

去緊五金鋪問下大唔大工程先

唔大 5分鐘搞掂
要電批 鬆螺絲 換個新上去

邊間狗場有和牛食咁正